直接升哂香港所有學校做大學咪得

洗乜搞咁多嘢

岩呀